連登嘅人若變

小小掛住佢d叫春po

好似係比人bam咗

依家夜晚冇曬娛樂

咩娛樂呀 我係真心架

我未死呀

知啦，咁你肯放低Kelly未啊

放低咗

咁咪幾好，我都算放低左我之前嗰個，仲出埋pool